{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 안녕,여수펜션(신축,낭만포차3분,관광초근접) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合はペンションごとに入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のご利用のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は許可されず、炊事道具の個人的な使用は禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定だと料金や料金表が間違って反映されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内ではIPTV/WiFiを利用でき、バーベキュー場も利用できます。 常備薬はペンション内に備えられており、駐車スペースも可能です。 基準人数以上の追加人数がいる場合は、予約後にペンションにお知らせいただければ、追加料金を決済することができます。 追加人数に対する寝具、タオル、アメニティもご用意いたします。 大人と子供、乳幼児を含む追加人数は現場チェックインの際に決済いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時にペンションに連絡してください。追加人数には別途料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の宿泊はペンションによっては受け入れていない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室の宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失については、お客様に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は許可されていません。炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定だとどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定だと料金や料金表が間違って反映される可能性があります。自動予約はキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/WiFiを利用することができます。バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "ペンション内には常備薬が用意されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する寝具やアメニティはありますか？",
            "answer": "追加人数に対して寝具やタオル、アメニティも用意されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいつ決済すればよいですか？",
            "answer": "追加人数の料金はチェックイン時に現金で決済してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 602
    }
}